睇見d藝人由2x到中年就好似睇見自己將來

時間真係好快
你心目中個個你
係理想中既你
人地眼中個個你
先至係真正既自己
其實30歲後操肌已經冇意義
或者咁講
25歲前
唔操
就算肥都好睇
其實卅歲人
可能已經行左一半至三分一
卅幾歲前做唔出d咩
打後都係垃圾時間黎
18歲一年時間值一億
到28就六七萬
38就減半
之後就跌無可跌
時間真係好痴綫
話之你咩人
之前初選個教授
都唔及未聽過名個d
人既努力同主觀意願
始終鬥唔過時間同自然定律

打完j? 又諗d無謂野